### Simple cache microservice
Задача : разработать МС кеша. С данным МС может работать большое кол-во систем. Время хранения записи не устанавливается, однако спустя некоторое время запись можно пометить как ненужную/удалить. 
##### API
* POST /
    * params:
    * 'key' - for key
    * 'value' - for value
* GET /{key}
    * return 404 if not found, or value if it's associated with key
##### Examples
curl -v -X POST -H "Content-Type: application/json" -d '{"key": "2", "value": "4"}' "http://localhost:8080"
 ```Note: Unnecessary use of -X or --request, POST is already inferred.
 * Rebuilt URL to: http://localhost:8080/
 *   Trying 127.0.0.1...
 * Connected to localhost (127.0.0.1) port 8080 (#0)
 > POST / HTTP/1.1
 > Host: localhost:8080
 > User-Agent: curl/7.47.0
 > Accept: */*
 > Content-Type: application/json
 > Content-Length: 26
 > 
 * upload completely sent off: 26 out of 26 bytes
 < HTTP/1.1 200 
 < Content-Type: application/json;charset=UTF-8
 < Transfer-Encoding: chunked
 < Date: Mon, 13 Nov 2017 09:45:09 GMT
 < 
 * Connection #0 to host localhost left intact
 {"key":"2"}
 ```
curl -v "http://localhost:8080/1"
```*   Trying 127.0.0.1...
* Connected to localhost (127.0.0.1) port 8080 (#0)
> GET /1 HTTP/1.1
> Host: localhost:8080
> User-Agent: curl/7.47.0
> Accept: */*
> 
< HTTP/1.1 200 
< Content-Type: application/json;charset=UTF-8
< Transfer-Encoding: chunked
< Date: Mon, 13 Nov 2017 09:38:19 GMT
< 
* Connection #0 to host localhost left intact
{"key":"1","val":"2"}
```
curl -v "http://localhost:8080/2"
```*   Trying 127.0.0.1...
* Connected to localhost (127.0.0.1) port 8080 (#0)
> GET /2 HTTP/1.1
> Host: localhost:8080
> User-Agent: curl/7.47.0
> Accept: */*
> 
< HTTP/1.1 404 
< Content-Type: application/json;charset=UTF-8
< Transfer-Encoding: chunked
< Date: Mon, 13 Nov 2017 09:36:04 GMT
< 
* Connection #0 to host localhost left intact
{"key":"2"}
```    